[請廣傳] 黑警想推人落街

大家幫手廣傳

就算係佢自己跳 但係個前因係邊撚個逼到佢跳

根本意圖謀殺
未成年小朋友黎架咋
我屌你老母你班狗係咪上頭落order連自己屋企人都會殺？

警方失控

個小朋友比人捉左
希望佢冇野講

推

邊到有推 搵唔到

痴撚線

明明就係比狗逼到跳橋

林鄭都推咗6個啦

香港警察依家想謀殺 和理非係咪仲要再忍？

push

留名

捉佢返去一定係恐嚇佢
將件事變成黑警救人

0.3不如睇下你老母副骨比人埋左係邊仲好啦

條片影似係救佢喎